有無情侶會成日喺言語上互相傷害對方？

通常都係啲人身攻擊，例如男嘅笑女細波、鬆、肥；
女嘅笑返個男短、快等等。

呢啲人好乞人憎
以取笑人打擊人自信心為樂
啲咁既人不適宜做伴侶

比ex笑我條野得屙尿功能
搞到冇曬自信

呢個幾好笑

咁你係咪真係性無能？

唔怪得係ex==

屌幾下就爽到屌
明明已經屌左10幾年閪

屌咗十幾年先變Ex？

最中意讚佢大條